想問班KOL，道德撚，口德撚去咗邊度，呢度急需支援

[url]「法律巴打入」懷疑耳膜比專科醫生整穿左 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好慘
打錯一個字就死全家，抵死
十惡不赦！
有冇口德/想做kol/道德嘅朋友支援下個樓主？

唔係認屎認屁
但入面有幾多真係知咩係5p???

甘橙

non-5P Nazi

一陣又屌死你了！

RIP

唔係話咩
但我覺得入面有班連5p都唔知係咩嘅跟風撚
見人地話「吾系甘牙」係5p字就學人話人5p

橙

打隻「吾」字就死全家
又要穿多個耳膜
好惡

捉字真係咁好玩？

唔知
下次捉班人 嚟嘅喺啲 之類嘅字先

大奶人妻，又係你

Who r U?

巨巴對捉正字呢方面嘅戰力好高

都係識打個 嚟嘅喺啲 啫
唔算得咩，只係我唔貪方便去省略搵呢幾隻字啫，唔知點「吾系甘牙」貪方便就唔得
「黎既係d」就冇問題

岩呀 清

係!
仲有個啱字

我打個> gum
咪又比人屌呢屌路

D人都on99,個個以為自己中文博士水平
規定書面語最好

(咁)都冇 你唔抵屌 你部電腦都抵屌啦

我啱啱入到去吾左佢老母，口徳-10

我呢度同高登都係寫>"gum"、未試過有人屌
btw全民書面語唔洗煩

以前就算屌人5p字都好
都係先覆後屌
而家班撚樣係咪都屌 仲要咒鳩人
惡撚到呢
我自己有時見到都會屌
但係呢班人做得太過火

今鋪我撐你啦